有無人有留意1233?

有無人留意1233, 時代地產
朋友係入面做, 話呢兩日會升3成...

唔知堅定流

輸好多 而家揾人接貨？

唔係啊, 無買啊

只係8掛下~

因為睇摩根個新聞都話目標價13蚊
而家9蚊

個半月執左500萬

你就fatfat啦